{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000957",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 세인트존스호텔 운영 정책"
    },
    "text": "18:00からチェックインが可能で、チェックアウトは11:00までです。 入室は16:00から可能で、退室は11:00までであり、最大人数を超える入室はできません。 客室ごとに最大人数まで人数追加費用は無料で提供されます。 禁煙ルームを除くすべての客室ではペットの同伴入室ができません。 駐車は1泊に車両1台無料で、追加車両は1泊当たり10,000ウォンの料金を支払わなければなりません。 セントジョーンズホテルは使い捨てプラスチックの使用を減らすためにキャンペーンを行っており、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、ハンドウォッシュは環境にやさしい多回用で提供されています。 ペット同伴の客室を除く他の客室ではペット同伴入室が不可であり、ファインタワーインフィニティプールにはペット無料入場が可能です。 オークラップディナービュッフェとアメリカン朝食ビュッフェ、そしてレストランの営業時間と位置が詳しく案内されており、インフィニティプールの営業時間と位置も案内されています。 ペットの利用ポリシーに基づき、ペット同伴の施設および利用規定が詳細に案内されています。 客室の内外での愛犬に関する規定や責任なども詳しく説明されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室への入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は16:00から可能で、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超える入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに最大人数までの人数追加費用はかかりますか？",
            "answer": "最大人数までの人数追加費用は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "禁煙ルームを除くすべての客室ではペットの同伴入室ができません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "駐車は1泊に車両1台無料で、追加車両は1泊当たり10,000ウォンの料金を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室のアメニティはどのようになっていますか？",
            "answer": "シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、ハンドウォッシュは環境にやさしい多回用で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の客室を除く他の客室ではペット同伴入室が不可であり、ファインタワーインフィニティプールにはペット無料入場が可能です。"
        },
        {
            "question": "レストランは営業していますか？",
            "answer": "オークラップディナービュッフェとアメリカン朝食ビュッフェ、そしてレストランの営業時間と位置が詳しく案内されています。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から営業していますか？",
            "answer": "インフィニティプールの営業時間と位置も案内されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの利用ポリシーに基づき、ペット同伴の施設および利用規定が詳細に案内されています。"
        },
        {
            "question": "客室内外での愛犬に関する責任はありますか？",
            "answer": "客室の内外での愛犬に関する規定や責任なども詳しく説明されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 522
    }
}